有信用系統其實係咪好事 FOR 支那

支那人無曬道德
排隊打尖

扣曬佢分就差唔多

我地香港人唔需要信用系統

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

標題1999

其實已經見到情況
就好似你玩緊一隻遊戲，清楚列明加減分準則
然後d人為左加分，成班人衝哂去捐血
久而久之，我自己知道自己幾多分
咁就有quota去做壞事
做完然後又可以捐血加返分

換句話講只係一堆假道德
因為呢班支那人生番本來就無文化
而佢地都需要被管

雖然大陸人私德有虧
但我唔認為就要被監控
呢個係人權
每一個人生黎就有自由
打尖只是等閒事

邊個控制系統亦係大問題
鍾意就威脅你
最後只係壓迫有良知既人

所以監控系統係壞事
極壞之事

無論係咩國家既人

都要抵制呢套邪惡的系統

你細心諗下

只係極權者的工具

唔理 總之政治既野唔好攪到我